唔訓既你 依家做緊咩野？

我正式宣布我今年黑仔到仆街

The Chief Executive and the other politically-appointed officials will also communicate with legislators of various parties on a regular basis.
In response to comments by some participants of the procession on the co-location arrangement for the Hong Kong Section of the Guangzhou-Shenzhen-Hong Kong Express Rail Link (XRL) at the West Kowloon Station, the spokesman said the Government held a press conference on December 27 and issued a detailed response on the legal basis for the co-location arrangement on December 29 last year. The Chief Executive also gave a comprehensive response yesterday to various views raised in the community recently. The spokesman reiterated that there is a sound legal basis for the co-location arrangement and appealed to various sectors in the community to understand the co-location arrangement and related matters objectively, pragmatically and comprehensively. The Government sincerely hopes that the Hong Kong Section of the XRL will commence operation as scheduled, enabling Hong Kong people to enjoy the convenience of the XRL as soon as possible.
On legislation for Article 23 of the Basic Law to safeguard national security, the spokesman quoted the Chief Executive as saying in her earlier Policy Address that from experience, the issue would very readily generate controversies in the community. She said the current-term Government must

請振作

Too long didn’t read

振作不了

有冇人記得我

八點閪迷到十一點半
呢兩日攰到我趴

減到未

好撚成功

咁耐冇上 班仆街走哂去邊

岩岩澳門輸左17萬番黎 休息緊

不了 17萬自己去日本仲好

咁勁

去到十幾次

我上年9月到依加冇飲過汽水同食垃圾食物

脫緊毛

點做到

純粹訓唔到

Lalalalaas

其實食野呢啲好死 因為我自己整 合適我自己口味

等男朋友打完機

我日日食垃圾

咁要改下囉 身體唔好

邊有咁好心機煮呀

健康瘦左之前三分一磅數 去日本旅行識左唔少女仔

其實我周不時都係街食
不過得三個選擇 栗米肉粒飯 涼瓜肉片飯 火腿通粉

啲汁都好油

傻啦 我全部走汁用瘦肉

Relaxing myself before going to sleep

欣賞你嘅堅持

hi

肥左好撚多
明明都無大飲大食

GOALLLLLLLL!!!!!!!

但消耗唔夠

呢排eq好低 好易發脾氣

咁我又真係無做運動既

又睇Netflix啦屌

濕氣重

訓唔著，聽朝要番工

岩岩同女朋友係電話嘈完交

無事嘛？

依加想封閉自己咩都唔想理 睇下感情台圍下爐算

小綠

咪睇緊呢個post